上個星期有條撚樣

食嘢冇俾花利
普你阿麼

屋企廚房幾大

我即刻去打飛機

整一匙羹 鹹同押 打返個靚獻

又香又滑

佢好鐘意食鴛鴦炒飯
好 等我整碟撚手野比佢嘆

我係一個廚房佬

尋日有個老野打返條蒸魚入嚟

佢話唔撚夠熟

佢話唔撚夠熟 得 佢要熟無問題